疫情爆發，12 月本港超過1000場婚宴舉行

可以中肺炎拎返人情

仲有賺

隨時退唔返錢

禁止所有實體婚宴啦好心
網上婚宴咪得囉

各位賓客有超級大抽獎

即場拆人情

真心on9 婚宴呢啲一定除口罩攬頭攬頸

好羨慕佢地有得結婚

利申：新娘子出嫁 新郎不是我

集體中肺炎
到時唔方唔羨慕出晒名又俾人起底又俾人笑又俾人話

勁呀！

中咗有5000

武肺搞多成年起碼 2年幾唔結婚咩
2019又反送中

1000次機會中5000
機會多過六合彩

婚宴群組gogogo

即場拆驗身報告

封報紙人情去拎肺炎
唔駛比錢 仲多5000

轉個頭有一半離婚

包食包住 14日竹篙灣海景蜜月套房

即場檢測啦

冇可能咁多，唔好9up

自己查下啦

呢啲野邊有得查
我做呢行，最旺果時都唔會一個月有1000場囉

有賺

原來做呢行唔怪之得想人地繼續結婚正仆街
拎人命黎賺錢

你條親中撚食屎啦屌你老母

我先唔想佢地結白食佢一半訂金

延期好似有得保訂
不過大把人唔理照結 用生命黎做賀禮

屌婚禮遲啲搞唔得架咩

撚有得保訂
咁咪兩年咩柒唔好搞囉

9成比林鄭一句bam曬啦

堅持要攪婚禮既人個腦諗緊咩

cap禮金搏人唔黎 兼酒席大縮水
話時話唔去俾唔俾呢個又係一個問題

好多人成年幾之前book定，洗左好多錢我明既。

但咁既情況都仲擺酒，有無搞錯

電子婚禮
人情PayMe咪得囉

有得食又有得打卡仲有錢收，仲有14日住

你就想
同你重新安排過晒d野唔駛錢呀?

咁狼死中肺炎都要攪

大家block咗未？

最少鳩戴到2047，本人已將婚姻大事押後到2048年，好驚， 而家嚇到隻手震曬。

依家呢啲應該係一兩年前落曬訂
如果唔洗訂我諗好多人都唔會搞

分分鐘好賺過公司啲annual dinner

所以人地請都唔應該去 D碗碟都唔知有冇肺炎菌

識人2019 年8月到依家都未擺到

日日都有人病 點解要延遲

唔除口罩結唔到婚？

唔除點食野呀比左成千

早結婚係好事黎既
Checklist complete!

全世界都知我結左婚
我都想

食野除口罩避唔到丫
影相又要除？

即埸抽5000蚊

婚禮拜山一樣啦

簽紙咪結到婚
乜要擺酒先結得

Hi 著名五毛 辛苦哂星期日都開工

我以為連登仔對防疫已經醒左，原來未
太睇得起你地

唔擺酒 班靠婚宴搵食既同商家佬可以執柒

中多幾次武肺都回本
一次$5000

玩「即場除口罩」

咪就係
晨早俾哂訂，啲攝影公司、酒店又點都唔肯俾你退訂
有得full refund肯定個個都簽字算
仲要blame the victims
睇下隔離台灣，個個生活回復正常啦
多謝香港正苦

咁咪證明某d行業就算唔存在對個社會根本無重大影響囉
疫症係幫手加快淘汰咋嘛

$5000。正丫

做狗？

block咗呢啲五毛

有退訂大家即時退啦
訂根本一早未發生事已經要收
酒席化娘攝影 無人會肯退比你
多L謝話7婆
所有人要新人咩飛
政府有無幫過呢班人

唔係

其實肺炎又有乜好怕喎

上個禮拜至去左場，每檯過撚晒6個人不特止，仲有得食buffet，幾撚開心

用ZOOM 咪得. 講真有鬼人睇個新娘換衫咩, 都係志在打麻雀同食翅.

人一世物一世一定要擺呀嘛
其實解穢酒都係㗎

屌那星呢班畜生真係用下腦啦

有朋友聖誕節搞
都唔知急住結做乜撚

咁樣爆法，讀施政報告使唔使押後呢，抑或改為視像播放好D

咁少，行家話有超過1萬場婚宴先岩喔

中左有5000
人情都唔使咁多
又食又有錢收 fatfat

現場refund

搵袁國勇即場檢測仲正

求邀請，人情比2000
但求大家開心，你結婚我中肺炎

$1000蚊一樽肺炎細菌唾液，有冇人有興趣？響應政府鼓勵市民確診肺炎！

食緊婚宴覆呢個po

其實應該要ban 不過政府應該無膽咁做

一定要擺酒咁撚on9?

我本身就快擺酒，都決定延期
無可能要大家咁樣陪我癲

隔離度蜜月

唔得㗎 取消再訂要錢
同埋趕住回本

結婚要擺？

咁比咗啲訂點？

連登仔女仔手都冇掂過就想人地婚都結唔成

成件事好刺激

終於有個正常人

港囡係咁

佢又知一定人生人得一次？

中左之後仲可以即場共享喜悅
得7婆先諗到咁撚痴線既野

希望社會新風氣會廢除呢樣冇人想參加既野

而家既政府會冇膽

簽張紙有人阻你？

比1000蚊人情 轉頭問政府拎5000
好想去曬咁多場婚宴

岀晒名

下次結婚先搞啦，今次簽紙咪算

唔洗入人情
入啖口水落去=$5000

邊度有news?

唔駛fc?

Fake news

中左有5000蚊分喎，依家唔搞等幾時

應該係業界估計姐

放心啦
7 婆好快揸緊限聚令
全部2 人一枱
啲人咪炸炸帝唔黎人情比少啲lol
又局人過左第4 波先搞

嗰啲死港女次次都係呢句說話㗎啦
港男永遠都係話條女講乜佢就乜嘅
跟住仲要着埋啲衫跌晒個波出嚟
重點係營養不良一般都冇乜波
一係就營養過分充足成個身都好似植入式水泡咁

無罩扣2000
中招送5000

要開夠六千場

自己柒撚左就轉移話題
屌你老母 原來鳩up

俾2000人情都仲賺3000

中左有5000喎，中完即刻讚個新娘腳頭好
Just a flu

中左有5000

仲擺到咩, 一圍四個人？

吹下有得分？

Lala lalala lalala lala ar

咪幾好！老爺奶奶、家公家婆可以趕得切染武漢肺炎，同一個月內喜事喪事一齊搞，又每人拎到政府五千蚊！

今年結婚做白事

第四波

唔擺酒點賺錢買傢俬

肺炎宴
每人5000人情

啲賓客仲去？ 比我就借啲易唔L去 又慳返啲禮金

300幾蚊搞掂既嘢無人會阻止到

Hi五毛叔叔

俾負皮果2個唔好就咁走
出嚟駁下我